msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: push2wp\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-11 23:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-11 23:54+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: axtonyao@gmail.com\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/submenu-about.php:15
msgid ""
"Push2WP helps you publish and manage your posts in a geeker way. Enjoy "
"writing without gaudy UI distracting you."
msgstr ""
"Push2WP 帮助你以更极客的方式发布和管理你的文章。尽情享受没有花哨 UI 干扰的写"
"作吧。"

#: includes/submenu-about.php:16
msgid ""
"Made with love by <a href=\"https://flyhigher.top\" target=\"_blank\">Axton</"
"a>."
msgstr ""
"由 <a href=\"https://flyhigher.top\" target=\"_blank\">Axton</a> 用爱开发。"

#: includes/submenu-about.php:17
msgid ""
"Push2WP on GitHub: <a href=\"https://github.com/yrccondor/push2wp\" target="
"\"_blank\">https://github.com/yrccondor/push2wp</a>."
msgstr ""
"Push2WP 的 GitHub 存储库：<a href=\"https://github.com/yrccondor/push2wp\" "
"target=\"_blank\">https://github.com/yrccondor/push2wp</a>。"

#: includes/submenu-about.php:18
msgid ""
"If you have any question, check out <a href=\"https://doc.flyhigher.top/"
"push2wp/\" target=\"_blank\">documentation</a> first."
msgstr ""
"如果你有任何问题，请先查阅<a href=\"https://doc.flyhigher.top/push2wp/\" "
"target=\"_blank\">文档</a>。"

#: includes/submenu-about.php:20
msgid "**<strong>This project be dedicated to YangYi.</strong>**"
msgstr "**<strong>这个项目献给 YangYi</strong>**"

#: includes/submenu-settings.php:14
msgid ""
"Welcome. You can use CLI to manage your Push2WP settings. Trust me, this is "
"way more efficient than using GUI.<br>Type '<strong>help</strong>' to get "
"help.<br>For more information, go to <a href=\"https://doc.flyhigher.top/"
"push2wp/\" target=\"_blank\">documentation</a>."
msgstr ""
"欢迎。你可以使用命令行来管理 Push2WP。相信我，这会比图形界面高效得多。<br>输"
"入 '<strong>help</strong>' 以获取帮助。<br>更多信息请参阅<a href=\"https://"
"doc.flyhigher.top/push2wp/\" target=\"_blank\">文档</a>。"

#: includes/submenu-settings.php:24
msgid "creat a new webhook"
msgstr "创建一个新的 webhook"

#: includes/submenu-settings.php:25
msgid "list all webhooks"
msgstr "列出所有 webhook"

#: includes/submenu-settings.php:26
msgid "remove a webhook by ID"
msgstr "根据 ID 删除 webhook"

#: includes/submenu-settings.php:27
msgid "pause/continue to response to webhooks"
msgstr "暂停/继续响应 webhoook"

#: includes/submenu-settings.php:28
msgid "print logs"
msgstr "打印日志"

#: includes/submenu-settings.php:29
msgid "clear the screen"
msgstr "清除屏幕"

#: includes/submenu-settings.php:30
msgid "display this help"
msgstr "显示这个帮助"

#: includes/submenu-settings.php:33
msgid "An ID is needed. Please check your input."
msgstr "ID 是必须的。请检查你的输入。"

#: includes/submenu-settings.php:34
msgid ""
"Your input for ID is not an integer or too long. Please check your input."
msgstr "你输入的 ID 不是一个整数或是太长。请检查你的输入。"

#: includes/submenu-settings.php:35
msgid "The webhook below has been removed successfully."
msgstr "下面的 webhook 已经被成功删除。"

#: includes/submenu-settings.php:38
msgid "Source: "
msgstr "源："

#: includes/submenu-settings.php:39
msgid "Hold on a second..."
msgstr "稍等..."

#: includes/submenu-settings.php:40
msgid "Your webhook URL is "
msgstr "你的 webhook 的 URL 是 "

#: includes/submenu-settings.php:41
msgid "And secret is "
msgstr "secret 是 "

#: includes/submenu-settings.php:42
#, php-format
msgid "Please add this webhook to %s now."
msgstr "请立刻将这个 webhook 添加到 %s。"

#: includes/submenu-settings.php:43
#, php-format
msgid "<strong>DO NOT</strong> show this secret to others except %s."
msgstr "<strong>不要</strong>把 secret 透露给除了 %s 以外的任何人。"

#: includes/submenu-settings.php:44
#, php-format
msgid ""
"%s should 'ping' this webhook right after you add it to check connection. "
"You can type '<strong>list -i %s</strong>' to check its status."
msgstr ""
"%s 应会在你添加 webhook 后立刻 'ping' 这个 webhook 以确保连接正常。你可以输"
"入 '<strong>list -i %s</strong>' 来查看 'ping' 是否成功。"

#: includes/submenu-settings.php:46
msgid "Warning: "
msgstr "警告："

#: includes/submenu-settings.php:47
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: includes/submenu-settings.php:48
msgid "Done. "
msgstr "完成。"

#: includes/submenu-settings.php:49
msgid "unknown command '"
msgstr "未知命令 '"

#: includes/submenu-settings.php:49
msgid "'. Please check your input."
msgstr "'。请检查你的输入。"

#: includes/submenu-settings.php:50
msgid ""
"unknown source or blank source. You can only choose github/gitlab/coding as "
"your source."
msgstr "未知源或未指定源。你只能指定源为 github/gitlab/coding。"

#: includes/submenu-settings.php:51
msgid "Do you mean"
msgstr "你是要输入"

#: includes/submenu-settings.php:51
msgid "?"
msgstr " 吗？"

#: includes/submenu-settings.php:52
msgid "redundant args ignored."
msgstr "多余参数已忽略。"

#: includes/submenu-settings.php:53
msgid "syntax error."
msgstr "语法错误。"

#: includes/submenu-settings.php:54
msgid "Total: "
msgstr "总计："

#: includes/submenu-settings.php:55
msgid "unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: includes/submenu-settings.php:56
msgid "you have no permission to do this."
msgstr "你无权这么做。"

#: includes/submenu-settings.php:57
msgid "please enter an integer less than 51 and greater than 0 as length."
msgstr "请输入小于 51 且大于 0 的整数作为打印长度。"

#: ptw-menus.php:11
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ptw-menus.php:12
msgid "About"
msgstr "关于"
